星期日「荃葵青」，遊行無青衣份？

咁做咩要叫荃葵青大遊行？

唔好同我講位置不利而唔攪，
如果講不利，我覺得葵芳個位仲不利

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

因為嗰區叫葵青區

咁叫荃葵咪得

青衣咁危險就算啦

無所謂拉 唔洗咁執着既

好似話唔俾過橋

過橋果下好麻煩

行動Post 推上面呀!

青衣冇路可走

想行埋青衣可以開始前行行人路經北橋/南橋過荃葵